[HD]有冇人可以幫我補習？

想補大學程度calculus同physics 主要想搞清楚啲concept 最好可以深入講下mechanic

唔想俾中介賺錢 所以係到開post
可以就留個tg 我會揾你

都搵大學生教你大學野

咩hd

鏗哥呢

大學生都要補習
乜料呀

大學程度? 咩程度先
數學系,N展系,SCI系要讀既CA同PHY已經好唔同啦
YR1 又係大學程度但教返DSE課程既野,講清楚D

去大學sit堂啦

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

物理系grad
教過HD/ASSO 數/phy

tg: trophysicshk